皇巴利曼熱阿車拜祖米蘭迷入

全部蒲頭！無論咩迷都好，都係香港人唔係中国人

維園見

曼係指曼聯定曼城先？🤣

both la

銅鑼灣見

咩曼都要出！

出緊

高汁拜迷熱血留名

阿迷留名